[警世][黃色經濟圈]大家可唔可以唔好再趕走變黃嘅藝人（如達哥）

老實講，宜家肯發聲既KOL嘅比例真係唔高，Youtuber甚至得2-3個

但當有KOL開始表態轉黃嘅時候，總係有人質疑「宜家先表態，之前幾個月去咗邊啊？」等等。

現階段如果我地想壯大黃色經濟圈嘅話，比起質疑佢地付出得唔夠多之前，唔係更應該鼓勵佢地支持我地咩？

咁樣keep住質疑只會趕走想轉黃嘅KOL

多一個朋友點都好過多一個敵人啊。

天琦都講過「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己」

希望大家可以少啲質疑，多啲支持(當然食人血饅頭嘅就唔計啦)

最後，希望香港人，畀面大J，原諒林慧韡(達哥)，可以嗎？

一早原諒左

我都係

豬sir 又然

原諒？佢做過咩 引戰狗？

係撚變黃，風吹去邊佢就去邊

決你老母

有心支持嘅。點屌都唔會走

佢佔中出左好多力

但ming仔就收鳩皮啦

其實我地有俾面大J

佢都叫變黃？

係唔係真兄弟自然會明

一直關注事件

引戰9

到依家都未原諒迖哥既都係鬼

所以達哥仲係背後支持大家

鬧兄弟引戰狗

達狗依啲牆頭草
今日當你係朋友
他朝都可以輕易變返敵人
啲人成日提佢都唔知有咩居心
根本冇討論價值

达哥曾經引用樓主個大名

Tommy 呢

你話民安？